B & O a1, onyx mini, anker 2 點揀?

係房用,唔會攞出街